\documentclass{article}

\usepackage{subcaption}
\usepackage{arxiv}
\usepackage[utf8]{inputenc} % allow utf-8 input
\usepackage[T1]{fontenc}    % use 8-bit T1 fonts
\usepackage{hyperref}       % hyperlinks
\usepackage{url}            % simple URL typesetting
\usepackage{booktabs}       % professional-quality tables
\usepackage{amsfonts}       % blackboard math symbols
\usepackage{nicefrac}       % compact symbols for 1/2, etc.
\usepackage{microtype}      % microtypography
\usepackage{lipsum}

\usepackage[ruled,portuguese,portuguesekw,noresetcount]{algorithm2e}
\usepackage{multicol}
%\documentclass{article}
%\documentclass[journal]{IEEEtran}
\usepackage[brazil]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[portuguese]{appendix}
%\usepackage{hyperref}
%\usepackage{siunitx}
%\usepackage{algorithmic}
%\usepackage{physics}
%\usepackage{enumitem}
%\usepackage[portugues,ruled,lined]{algorithm2e}
%\DeclareMathOperator*{\argmin}{arg\,min}
%\usepackage{listings}
%\usepackage{color}
%\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
%\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
%\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
%\usepackage{caption}
%\usepackage{subcaption}
\newcommand\numberthis{\addtocounter{equation}{1}\tag{\theequation}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{listings,xcolor}

\lstdefinestyle{lua}{
  language=[5.1]Lua,
  basicstyle=\ttfamily,
  keywordstyle=\color{magenta},
  stringstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{black!50}
}
\author{
  Lucas Silva Chaves\\
  Engenharia de Sistemas\\
  \texttt{lucasxp205@gmail.com} \\
  \And
  Lucas Gonçalves Bispo \\
  Engenharia de Sistemas\\
  \texttt{lucasbhbispo@gmail.com} \\
}



\begin{document}
\title{Eletromagnetismo Computacional – UFMG \\ Trabalho Computacional 3 \\ Simulação de problemas na Quase Estática}
\maketitle
%##################################################%
%TEXTO
\section{Transformador} % Parte 1 do trabalho
\input{Trafo/main.tex} 

\section{Máquinas Elétricas Trifásficas}
\input{MET.tex}
%#############################%	
%BIBLIOGRAFIA
\input{Apendice.tex}

\end{document}